地鐵又壞啦。今次到「東鐵線」！

果然日日壞。